翻工要受氣真係好惡頂

喺補習社做接待員，有時遇到啲家長真係好閪好難頂。
好聲好氣同個家長講 因為疫情要改做online lesson，佢一句「教育局都未話28號之後冇得復課，你咁快擅自落決定做咩？」車埋嚟都算，
好有耐性咁同家長解釋佢又唔肯聽，又想我地畀8折佢先考慮下，但公司policy唔畀，結果一句「唉算啦我退錢，我要讀online lesson洗鬼嚟你度報咩。」就cut我線

爆撚咗個武肺出嚟關我撚事咩，你估我地好想用online lesson咩，你唔撚屌鳩到依家都唔封關條仆街，仲要對住我出氣

點解時下啲家長咁麻煩，每次打電話都要祈求對方係一個正常人

果啲都唔係人，你會唔會對隻豬發脾氣？

明

正確態度

佢態度好請你托咩老細自己聽啦

咁樣諗係會開心啲，但聽日又要打畀佢

老細都知佢麻煩，叫我聽完唔洗咁上心

比個電話嚟我打下

做私補啲家長洗人唔洗本一星期收得佢一堂錢，但就日日whatsapp黎問問題

唔好放上心呀
記住份糧包受氣
最緊要收咗工就唔好再諗

有個學生日日問功課，明明就自己懶

多謝ching
份糧包受氣呢句真，個家長有份出糧畀我

左耳入右耳出就得啦
我通常受完氣都係嬲一陣就算
只要當佢哋全部都係傻閪就冇咁嬲

岩
心入面睇低佢 當佢on9傻閪 就可以唔使怕佢

引導下佢 但講明唔會比答案
美其名 比左答案你就會偷懶唔諗嘢 咁就學唔到嘢
講比學生聽 借d意比家長聽到 家長會受呢套

好聽日試下，多謝ching